{"Hora do preenchimento da ficha": "2023-11-18 16:18:06", "Queixa principal": "Dor no peito", "Dias da queixa": "2", "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas": "n\u00e3o", "Cirurgias": "n\u00e3o", "Alergias": "n\u00e3o", "Medicamentos": "n\u00e3o", "Fumar": "n\u00e3o", "Beber": "n\u00e3p", "Hist\u00f3rico familiar": "n\u00e3o"}